人生行到盡頭就得返自己

成日話唔好俾人睇死
可惜人除左事業成就仲有好多野
樣 身高 背景 年齡
人大左就俾人睇唔起
尤其男人
礙於虛偽或者都會俾返幾分面你
但眼神呃唔到人
成日話人生有起有跌
但實情係到最後都係起唔返身
唔會再信呢個社會
甚至唔再信自己
只信現實
人生
尤其男人既人生
只會一步步行向衰敗
連自己都救唔到自己
咁可以點
唔知
都冇咩點
贏既始終係少數
相比幸福
人生更多係滿滿無奈
滿滿遺憾

你有被害妄想症
D人點會冇啦啦睇唔起你
你廢就廢啦
仲要屈9其他人